昆頓塔倫天奴以60 年代殺人組織曼森家族拍電影

講了又講，話想拍《標殺令》第三集的鬼才導演昆頓塔倫天奴（Quentin Tarantino），又傳出新消息，表示將改編 60 年代末凶殘殺人組織「曼森家族」（Manson Family）虐殺導演波蘭斯基（Roman Polanski）懷孕的妻子兼著名演員 Sharon Tate 一案。消息更指塔倫天奴已經寫好劇本，並打算邀請畢彼特（Brad Pritt）、珍妮花羅倫絲（Jennifer Lawrence）、瑪歌羅比（Margot Robbie）等參演，非常大陣仗。其實「曼森家族」的駭人事蹟早已成為流行次文化的靈感多年，歌影視作品樣樣齊，到底，「曼森家族」有幾邪惡？

「曼森家族」實際上不是一家人，而是以 Charles Manson 為首的殺人組織，成員多為仰慕他的年輕中產女性，當時 Manson 與大概 30 位主要成員群居於一個廢棄農場。年少時已犯案累累的他，其實極度迷戀披頭四，渴望發展音樂事業，阻佢者死，於是後來他派遣追隨者先後殺害 9 個「阻礙」其音樂生涯的人。Sharon Tate 一案正是因為他派人殺一位音樂監製，殊不知該監製早已搬離大宅，轉手給波蘭斯基一家，釀成 Sharon Tate 及其 4 位友人慘死。

佢D戲必睇